一陣去食百里香有咩要注意?

想問下LUNCH做到幾點

睇下撞唔撞到老闆

同店主出示連登名會有8折

打電話訂燒雞

帶埋黎景成去

係個度打叫印度仔有折

用英文落單
俾小費唔好小過20%

who is黎景成
第一次食好緊張
只收cash?

要打呔先俾你嗌嘢食。我上次就係冇

同佢講識慘過番印度有6折

食完要話好c伏

要著靚仔啲去

一至五 11:00-16:30

六 11:00-16:00